幾時光復炮台山北角？

你班大陸生番 以為成個炮台山係你㗎？

10

9

8

7

6

5

I’m in

推

4

屌 而家啦就

3

打撚柒仆街福建閪

上次果個咩青年會

2

屌你老母福建賤種

1

個撚個廣東話都未講得正

仲打記者 仆你個街 大陸生番